所謂 臨時政府 轉做 臨時民國香港政府 有無諗頭？

成日話設立臨時政府其實真係好大諗頭 又唔會有人做代表
外國又一定唔會承認（聯合國要一個中國）

不如設立民國香港政府 會唔會現實d?

1.政府都係中國（無違反國際定義）
2.民國政府係當年北京南京條約既正式繼承政權
3.香港回歸根本一直都係錯誤地回歸錯比大陸共產政權
4.可以透過國際法庭推翻當年中英聯合聲明 英方錯誤將香港歸還比中國大陸！！！

真心現實又合理好多！！！

又啱wor
強國成日話台灣係佢自己嘅一部分
咁我哋改做民國
又無錯吖

小寶 你係聰明人所以我地可以同你講真話
對住笨的人 只能用宗教模式催眠佢地
其實反大台只係一句口號 同柯利舵佛係冇分別
點解要反大台啊 因為大台拎晒我地d女人同錢
所以我地就要反佢
搞個臨立會取代佢

最後都係大台

唔好亂玩, 搞個運作唔到既政府出嚟
唔岩聽都要講, 建立臨時政府最低要求係有示威者比差佬打死
唔係冇可能有足夠民意支持

咁不如叫中華民國香港地區
但台灣未必認同你，實際啲都係講返如果死線前政府唔回應五大訴求，先考慮行動升級，包括成立臨時立法會。

老實講你地真係柒過張超雄
點解張超雄咁多人屌，但你地臨時政府派會咁撚多正皮？

其實成立佐咪有大台囉， 搞佐有noise 中共一定興過乜乜乜， 但之後點落去？ 搞完讀佐宣言就完？

阿爺興我開心， 只要無大台就ok

推

支持

仲可以直接引渡埋大粒墨

有大中華膠開始騎劫運動

咁要轉政府就點都有牌頭架啦
無政府主義 係無可能實現

大唔大台係睇大家跟唔跟既姐，民陣夠係大台啦
大家都係借佢牌頭黎行動！！

換轉，民國香港 都係牌頭 制定一個民主政府先係重點！！

自由法國（法語：France libre），是在1940年6月，原法蘭西第三共和國國防部次長夏爾·戴高樂在英國所建立的政體。在法國向納粹德國投降時，戴高樂逃亡至英國，於6月18日透過英國廣播公司發表《六一八宣言》[1]的演說，號召法國人不要放棄希望，「法國抵抗的火焰都不能熄滅，也絕不會熄滅」[2]，這標誌了「自由法國」運動的開始。

我只係講實情姐，我都想港獨但實際情況係無可能...

香港無武裝勢力，無大台，國際亦定義「一個中國」

有時d野就係要面對現實，一步一步黎絕對無問題！！

政府 兩字轉 議會 覺得點？

香港政府 照樣唔理 新定既臨時議會 係吹佢唔脹...

我記得當時游蕙禎都寫過信畀蔡英文，樓主可以睇返當年回覆，台灣當你派膠

你認真咁搞到時連成個國際社會都畀粒膠我哋

定係樓主覺得今次有乜唔同

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

當時香港都未有e家既現況
又未有國際關注... 點同呢....

我既說法其實係比較能夠比國際有位支持既方法

因為唔借民國為名 基本上好難令國際有能力支持....

冇